沙中區選 核爆級別黑材料 隱形區議員之類 衛大人衛慶祥先生 殺人放火金腰帶呀屌你

1）謀財害命 其下有IT大生意 搭嘈死工人 拒絕陪恩恤金

2）優惠價入政府地皮 非法向私營機構分租 違規違法

衛參選編號1號 真係：

1號一直唔做嘢 1號一路搵著數 1號一定唔要投

大家要明白 已經唔係泛民建制嘅關係 係良知嘅選擇
ICAC等緊佢 一票不投大奸商

推

推推推
手足要出來呀

屌你老母啦你叫人投建制
你根本就係死五毛，係度整野抹黑人帶風向
同另外一區抹黑江貴生有咩分別啊
blocked

假新聞假野先叫抹黑
有真憑實據支持嘅 呢啲叫真相揭露

唔好講笑 咁都分唔清 仲有大把料係手
我支持泛民 淨係唔9容忍呢啲為惡人間野仆街 唔該唔好搞錯

大家睇返新聞嗰啲link就知我講乜

黃媒都有報導 唔媒再話我屈佢

泛民同建制都一樣咁仆街....特別是衛呢知老野就偷呃欺騙....呢啲老狐狸！！再比佢做區議員就係沙田居民嘅不幸....呢個衛老野就真親中同大陸就真係勁多聯繫生意！

推推推1
唔好俾隻老狐狸選到

無證無據講下就得?

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

證據呀（要我poat幾多次）
假新聞假野先叫抹黑
有真憑實據支持嘅 呢啲叫真相揭露

唔好講笑 咁都分唔清 仲有大把料係手
我支持泛民 淨係唔9容忍呢啲為惡人間野仆街 唔該唔好搞錯

大家睇返新聞嗰啲link就知我講乜
1）謀財害命 其下有IT大生意 搭嘈死工人 拒絕陪恩恤金

2）優惠價入政府地皮 非法向私營機構分租 違規違法

衛參選編號1號 真係：

1號一直唔做嘢 1號一路搵著數 1號一定唔要投

大家要明白 已經唔係泛民建制嘅關係 係良知嘅選擇
ICAC等緊佢 一票不投大奸商
黃媒都有報導 唔媒再話我屈佢

大新聞 推

大一大都有 陸續有嚟
一個字去形容呢個老狐狸：壞事做盡

希望佢d打手收手啦 唔好幫呢d人做野啦
折福呀～

抹黑，完

都係果句：
建制冇好人 泛民有捐群
五大訴求缺一不可
成立獨立調查委員會 義士沉冤待說呀

證據呀（要我post幾多次）
假新聞假野先叫抹黑
有真憑實據支持嘅 呢啲叫真相揭露

唔好講笑 咁都分唔清 仲有大把料係手
我支持泛民 淨係唔9容忍呢啲為惡人間野仆街 唔該唔好搞錯

大家睇返新聞嗰啲link就知我講乜
1）謀財害命 其下有IT大生意 搭嘈死工人 拒絕陪恩恤金

2）優惠價入政府地皮 非法向私營機構分租 違規違法

衛參選編號1號 真係：

1號一直唔做嘢 1號一路搵著數 1號一定唔要投

大家要明白 已經唔係泛民建制嘅關係 係良知嘅選擇
ICAC等緊佢 一票不投大奸商
黃媒都有報導 唔媒再話我屈佢

總之提名期完咗就突然間有個僵屍acc不停攻擊泛民候選人 然後幫個假獨立嘅建制派洗白

總之一票不投建制派 講完

拎d咸豐年前既新聞係區選前黎分化，居心叵測

建制冇好人 泛民有害群

等你呢句
仲有好多新鮮滾熱辣嘅醜聞coming
好快有得睇

Btw 原來2015年嘅 2018年10月嘅新聞都叫咸豐年前 證明其實你冇睇
為反而反 我幫你唔到

總之樓主覺得有人犯法就麻煩即刻去報警/icac，咪撚喺度搞埋啲小動作

有機會拉鳩個泛民，佢哋9秒9就會做嘢啦，咁樓主個老細咪自動當選囉，仲洗嘥時間喺度講經

總之到選舉嗰日衛生仲行得出嚟選我就當佢無罪，反正就算佢當選入咗罪都冇得撈，到時咪再選過令一個泛民囉。唔撚洗等提名期過晒先喺度做埋啲小動作幫你老細拉票

或者我再重申一次，鄧肇峰係假獨立真建制